Hunter Biden demanded Chinese billionaire pay $10 million...

#chitter
#JoeBidenUkraineScandal
#ccpcontrolltwitter
#banforbiden